Title: Fotografie
Date: 2005-04-26
Category: altro
Slug: fotografie
Author: Karim N Gorjux
Summary: Come promesso qualche giorno addietro, sto testando un nuovo sistema per mettere le fotografie in linea con la possibilita' di commento e voto. Per intenderci... roba fica! :-D Gli interessati possono chiedermi[...]

Come promesso qualche giorno addietro, sto testando un nuovo sistema per mettere le fotografie in linea con la possibilita' di commento e voto. Per intenderci... roba fica! :-D Gli interessati possono chiedermi il link perche' penso che non lo daro' cosi' velocemente in pasto al popolo cybernauta, quindi se volete testare, vedere, commentare lasciate una richiesta come commento con la vostra email!

 :-)

